［星座］天秤中女的困惑 （天秤女入）

想問下你地對另一半會有咩要求
同埋現實中另一半符唔符合你既擇偶條件

其實我異性緣唔差
但我見到佢地唔靚仔就已經唔想理佢地
以前細個都會當朋友咁傾下計/應下what’s app/食個飯（我唔識收兵，因為實在太天秤座）
依加年紀漸長
覺得冇興趣/唔好樣就直接ignore
但太靚仔又會驚冇安全感同自卑
真係好矛盾呀
就黎變中女，真係唔知點算

Sorry for 1999

太夜冇天秤女
做咩負皮我

對另一半無乜要求，一定要喺自己有興趣先得
試過有幾靚仔條件幾好嘅約，但喺自己無興趣就無下文
覺得你唔洗急，對的時間會遇上對的人
利申 成日都同人出去食飯 social 只喺想純朋友關係

咁你遇到未

要求順眼 相處唔錯。 香港地邊有咁多靚仔，有都未必簡你

我d朋友好極端
普通既都拍曬拖結曬婚鳥

樣衰又ignore 人 靚仔又覺得無安全感
抵你變到中女都無人要啦

我要中間果d

點樣叫中間

眼角咁高 有啲難度

天秤仔表示一9樣

擴闊社交圈子, 識多d人先啦

天秤仔都覺得你on99

咁你自己咩樣先

正常樣

中間多少少

我都覺得係

我對樣無要求但受唔到人太蠢